喂siri 芝士漢煲 分分鐘救你一命

1，首先app store 裝捷徑 app

2，製作捷徑，加入動作

3，APP > 文字 > 想打既野比信得過既人 > +

4，APP > 訊息 > 輸入你最信任朋友電話號碼 > +

5，位置>取得目前位置> +

6， APP > 訊息> 輸入你最信任朋友電話號碼 。

7，一定要熄左執行時顯示，唔熄成個過程會無效

8，幫捷徑起名，你鐘意咩暗號都得，記得篤右邊支咪仔錄暗號

我就改左叫芝士漢堡啦。

有咩事大叫，喂 siri ，芝士漢堡
佢就會將你求救信息傳去比你信任既人知架啦

用後感：除左可以叫siri執行捷徑，其實可以係工具列都點佢做野 lock 左機都可以篤佢，大前題你被拉仲郁到隻手先算啦

第二樣，因為加左取得位置動作，叫左siri至少要load 10秒以上先完成，如果覺得位置唔重要可以唔洗加落去 大既2,3秒就完成

最後我地發現最近好多片比人del左

所以整左back up channel

近日好多手足出事，我唔知呢兩個app係咪真係幫到大家，不過都裝嚟試下啦
Google Trusted Contacts

睇咗「喂sir 芝士漢堡分分鐘救你一名」

係漢煲

唔建議太長，你知道現場環境好嘈㗎啦

推推推，可以sd名同電話俾朋友知

即時出fb post 都得

PUSH!

你自己研究下，我覺得太多動作會load得好慢

推

你都on9，你估現場環境可以比你靜靜咁講一句芝士漢堡？

Telegram呢個功能隨時救你一命

用呢個好過啦

兩個都用
只係siri可以即時通知

其實尋日試過，siri聽力超乎你想像

戴apple watch保平安

應該有用 不過實際情況未必許可

siri要靠有network先識做嘢

利申 好耐無用siri

有無可能叫 siri 洗左我部機

笑撚死，講咁長你都訓撚低左了

Lm

SIRI聽力好勁

推
全民芝士漢堡

useful tips, thanks!

唔好意思 我唔係好清楚你想講咩

改。我無嘢講啦

你明唔明我重點？
我就係話佢聽力勁
然後吸收埋外界既其他錄音

Push

Siri 只會認你把聲，同埋只係比多個方法求救 鍾意做就做囉做多一樣都唔會死嘅唔會影響到你啲乜嘢

1.siri認聲岀名垃圾，你對住10部iphone叫siri，起碼5部應你

2.你試下格離有人講緊野果陣開siri，你就明我講緊咩

3.你其實係咪讀緊小學？

強

就算認唔到聲個個用芝士漢堡做暗號？

用自己名咪得囉

都可以啊直播知道你叫咩名同時間可以透過Siri通知你身邊朋友

個個都買芝士漢堡會唔會撞音
我食巨無霸算

聽日喺現場大叫芝士漢煲應該好多人收訊息

幾好笑

樓主 勿認真 gchi 創意po

「喂siri 喂喂 」算啦

咁撚惡

我都以為有咩新職業係喂sir食漢堡

但係下句就收皮....

不如set定條錄音 設定佢用最大聲播放 到時一個short cut 電話不斷播自己叫咩名+唔會自殺

恐嚇siri

你把聲都幾大眾

set幾樣

「出街前必set」「不要被自殺」

可以set特定時間send信息同定位
例如，12點後每30分鐘後send一次定位比信任嘅人，咁就算真係有咩事都大概知去咗邊區

推一下

再推

好似係你唔明人講野

人地都係想比多個方法聯絡其他人姐 咁惡做乜鳩

大大力推

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

有用留名

喂siri 芝士漢堡

問題係有時環境嘈佢聽唔清楚

，

push

有用

各位手足disable 咗 touch id /face id 未

pish

失敗既

喂Siri 我無野講

On9?

有聲

麥芽糖

改左屙爛屎

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

嘩
呢個好
P 牌人手推

iphone6plus用家表示冇呢個功能

充電啊

救命嘢
幫推

Thanks

Pushpush

咁樣不如直接用parachute

好似可以set tg, 而唔係用原生message

好柒 啱啱set完唔小心撳到右下嗰個制 全世界都以為我出咗事 要逐個逐個解釋返

推 芝士漢堡

不要問，只投＂沒有＂

光復香港 時代革命

推爆

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

記得加埋自己中學/大學名，方便大家廣傳尋人

八婆siri

喂siri 光復香港 時代革命

推 學野

你先似係讀緊小學
點都要駁贏 叻啦威啦番去做功課啦

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

喂Siri 疾疾 護法現身

較撞password 10次洗機 應該都頂得下？

推推

一生推
聽日個個都要平平安安返黎呀

可以係對話入面加埋 目前的日期 佢會幫你記錄埋日期時間sd出去 即使當刻收唔到之後再send返亦可以知道準確嘅時間

Push ar DLLM

樓主分享捷徑得唔得

大J新片有講